陳雲：政治市，國師午間教路

為什麼西方各國政府那麼熱衷於抗疫，不惜弄得公帑乾枯，政府赤字預算，甚至政府發債，向銀行、機構投資者或民間借貸？港、台政府也是。香港政府已經發出了i-bond舉債，大家知道嗎？

除了推高民望、管制人民的日常之外（這些他們一直做，只是現在做得著跡而已），還有更深入的原因。大家知道嗎？
你答中，就是懂得暗黑的政治經濟學。可以做政府內閣成員或機構CEO了。答不中，或不屑去思考答案，就安心打工或做小老闆啦。

屌 想點呀佢又膠唔晒喎

應該係問弱智兒燈仔想點
又話好憎佢
一開始話人膠又係自己
而家又問番自己？
最搞笑係明明憎佢又死要幫佢開post幫佢刷views
仲要個個post都追咁濟
兒燈仔心理點解可以咁扭曲
利申反雲

國師
世柒
屌你老味咁多人唔睇睇埋啲on9

邊忽多人？

扮燒山fans嘅雲糞

雲粉
死不足惜